藍絲臭西Sabrina Chan

ibanker好威咩? 咪又係俾何猷亨中出即飛

「警世」請慎防行動撚！

講完自己笑 傻閪

Don’t make stupid people

支那雞係咁 香港有事即走 見美帝開始爆肺炎就仆返香港
分分鐘渣著外國護照

何家玩具

佢有講錯咩？衝出去打鳩保安又唔敢
掉紙仔有春用？

disgusting

人地唔係ibanker好耐啦

呢d人要同佢鬥藍先得

成日去外國 漢奸黎

呢個乜水黎

係chan唔係chen喎

條soundbar幾正咁
咩型號？

點解叫 Sabrina 個 D 女人都係八婆格？

下半旗 條友真係唔識架喎